@article{debueger94,
   author = {De Bueger-Van der Borght, C. and Lambert, J.},
   title = {Des représentations spatiales de concepts : pour quoi faire ?},
   journal = {Didaskalia},
   number = {5},
   pages = {73–89},
   year = {1994}
}

@techreport{dallaglio96,
   author = {Dall'Aglio, L. and Veyre, F.},
   title = {Les cartes de concepts, étude théorique et analyse d'un exemple},
   institution = {Univ. Pierre-Mendès-France, document UV ERGFOR, maîtrise de sciences de l'éducation},
   year = {1996}
}

@inbook{lawson94,
   author = {Lawson, M. J.},
   title = {Concept mapping},
   booktitle = {The International Encyclopedia of Education},
   editor = {Husén, T. and Postlethwaite, T. N.},
   publisher = {Elsevier},
   address = {Oxford},
   pages = {1026–1031},
   year = {1994}
}

@article{tochon90,
   author = {Tochon, F.V.},
   title = {Les cartes de concepts dans la recherche cognitive sur l'apprentissage et l'enseignement},
   journal = {Perspectives documentaires en éducation},
   volume = {21},
   pages = {87–105},
   year = {1990}
}

@book{febvre90,
   author = {Febvre, M. and Giordan, A.},
   title = {Maîtriser l'information scientifique et médicale},
   publisher = {Delachaux et Niestlé},
   address = {Neuchâtel},
   year = {1990}
}

@book{vergely96,
   author = {Vergely, B.},
   title = {La philosophie},
   publisher = {Milan},
   address = {Paris},
   year = {1996}
}

@book{lindsay80,
   author = {Lindsay, P. H. and Norman, D. A.},
   title = {Traitement de l'information et comportement humain},
   publisher = {Etudes vivantes},
   address = {Montréal},
   year = {1980}
}


